唔好理何君妖啦 去sogo shopping啦

熱門十個po有9個po講何君妖
人地𠝹損粒lin炸
sogo感謝祭唔去？

唔係唔好再理, 係要檢討點樣可以準D。個位係真勇士, 要多讚美!

推到強國人試食國產tg啦
開左門喇sogo
推唔郁呀

香港人shopping重要d